你入一入黎先

我屌你老帽

好過我連戴帽既機會都冇